- 0.1
    - Se comenzo a trabajar en el dataStorer mas a fondo.

- 0.2
    - Fata terminar con el codigo en relacion a la ejecucion de todos los comandos y el configurador interno
    
- 1.0
    - Migracion a maven
